不敢早死要來陪住你！！

我已試夠別離並不很淒美